我們可以利用這些數據在特定情境下做出決策，並提供給他們正確的報價或渠道。 品牌峰會概述:營銷人員面臨迫在眉睫的身份危機|Digiday編輯 
 面對業務中大規模技術變革的高管們有兩個選擇:要麼把公司押在下一個時代，要麼在一個萎縮的行業裡收錢，然後再掛掉馬刺。 備忘錄:領導靠牆|希瑟·蘭迪| 2021年2月3日|石英 
 一些圖像捕捉到了我們廣泛研究的問題，而另一些則捕捉到了我們沒有預料到的突發新聞。 22張照片講述了2020年的故事|阿德里亞娜·赫爾迪斯| 2020年12月29日|聖地亞哥之聲 
 也有可能，弗里曼在去年秋天做了去除肘部骨刺的手術後，今年變得更健康了。 弗雷迪·弗里曼邁出了第一步。 現在，勇士隊只差一場比賽就能做到這一點。 Travis Sawchik | 2020年10月16日| five38 
 大多數情況下，用戶在對你的產品或員工有了短暫的不愉快之後，會在一時衝動下寫下這樣的評論。 如何將您的客戶反饋轉化為您產品的驅動力|Maria Kazakova | 2020年6月18日|搜索引擎手錶 
 對於那些尋求快速解決方法的人:研究表明，光療法可以在短短几天內激發情緒的提升。 9種應對季節性情緒障礙的方法|每日燃燒| 2014年12月5日|每日野獸 
 你是有計劃的還是一時衝動? 2014年11月2日，Sarah Bay Williams，每日野獸 
 她說，儘管該法的本意是為了刺激創新，但“很明顯，這項法律實際上起的是相反的作用。” 智能槍來了:新澤西州會很快不得不銷售更安全的槍支嗎? Brandy Zadrozny 2014年9月23日 
 儘管如此，扎裡夫說，美國在伊拉克的任何地面存在都可能引發反對。 伊朗警告奧巴馬遠離伊拉克|伊萊·萊克| 2014年9月18日|每日野獸 
 她說:“我覺得自己有時會起到鞭策的作用，儘管這種鞭策並不總是需要或受歡迎的。” 埃莉諾·克里夫特| 2014年9月9日|每日野獸 
 不遠處是山的另一個山脊或山脊，向外延伸，幾乎變成了高原。 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜 
 但是有一個營被孤立在一個山坡上，除了側翼猛烈的炮火外，似乎沒有任何出路。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 昆汀·格雷認為卡茲瑪的故事是一時衝動編造出來的拙劣謊言。 塗料| Sax侯麥 
 那位夫人轉過身去，對著他，一時衝動，跑到莫德的房間裡去，決心“把這事說清楚”。 德國埃爾斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 這些腳印標出了河的窪地，佩恩知道再過幾分鐘追捕就可能結束了，所以沒有放過馬刺。 草原上的溫斯頓哈羅德·邦德洛斯